點解男朋友可以對我咁惡？

次次打俾佢
都話自己訓緊
鬧我嘈醒佢
勁惡囉

鬧返佢脾氣衰
佢又話俾人嘈醒躁都係正常

分手囉

我男朋友都係咁
對人地就好nice 好溫柔
對我就口賤到死

比個男人嘈醒 唔屌鳩你就奇啦

唔鐘意又唔分手？

你試下想像下：有個終日幻想自己係女人既痴線佬日日都打比你
係人都想屌鳩佢啦

可能佢覺得你係G掛 其實我都唔知道

我果個都係咁

咁俾人嘈醒躁底正常嘅
但係次次都話瞓緊係咪真

咪係 想屌你果陣自然就唔會發你佬脾嘎啦
追住黎奶

咁姐係佢有問題啦
咁易躁

佢唔會呃我